Ik weet niet of je hebt ooit eerder een van haar uitvoeringen gezien, maar zij wordt algemeen geacht buitengewoon goed te scoren. "
De kolonel, hoewel hij afstand doet van alle pretenties tegen kenners, bewonderde de schermen hartelijk, want hij zou alles hebben geschilderd Miss Dashwood; en op de nieuwsgierigheid van de anderen natuurlijk opgewonden, ze werden ingeleverd voor algemene inspectie.
Mevrouw Ferrars, zich niet bewust van het feit dat ze Elinors werk waren, in het bijzonder gevraagd om te kijken naar hen; en nadat ze een bevredigend getuigenis van Lady ontvangen hadden Middletons goedkeuring, Fanny presenteerde ze aan haar moeder, haar tegelijkertijd oplettend informeren dat ze klaar waren door Miss Dashwood.
"Hum" - zei mevrouw Ferrars - "erg mooi" - en zonder ze te bekijken alles gaf ze terug aan haar dochter.
Misschien dacht Fanny even dat haar moeder nogal grof was geweest genoeg, - want, een beetje kleuring, zei ze meteen, "Ze zijn erg mooi, mevrouw - en toch?
"Maar nogmaals, de angst voor te zelfrespectvol geweest zijn, te bemoedigend, kwam waarschijnlijk over haar heen, want ze heeft op dit moment toegevoegd, "Denk je niet dat ze iets zijn in de stijl van Miss Morton?
schilderij, mevrouw?
- Ze schildert het heerlijkst!
- Hoe mooi haar laatste landschap is klaar!"
"Prachtig inderdaad!
